旺角有位阿嬋 咬住我粒lin

碌9與心魔交戰 無奈插入佢的西邊
但佢個西生癬 臭西汁亂濺

櫻花樹下？

弱智？

無奈我插臭西中出兩連 再要比錢

聞落塊西草莓咁甜
遙望佢的雙峰好似 無兩粒LIN

如果豆腐又唔能滑